是日笑話一則～～～～～

阿仙奴球迷：＃％＠＊＃。。。。。

雲加：＊＆＄＃％＠＃。。。。。。